欅坂46暨日向坂46交流區第一百一十三回 ＃東村芽依生誕祭

You’re the closest to heaven, that I’ll ever be.

お誕生日おめでとう！

欅坂46（Keyakizaka46）是日本大型女子偶像團體，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』9月23日 予定発売!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 8月12日(水)発売!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』9月4日 全国公開決定!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』8月7日 好評上映中!!!

欅坂46ラストライブ 国立代々木競技場第一体育館2days 決定!!!

【我老婆有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你冇資格睇欅同日向

繼續屌柒snf

幾時先可以再見到你 送花比你
I MISS YOU MY DEAR

全村人嘅怨氣

LM
Mei Mei生日快樂

LM

D動作好撚正

今次彈得好遠

夏鈴啊

lm

karin

欅pose又記起佢live果日喊到豬頭

LM

正皮俾咗樓主，為自己個推由朝推到晚真係好有毅力

武元越嚟越正

24號晚櫸上CDTV

仲要係full version誰鐘

留名

有無話係唔係全員
石森好似未上水

正路就係除左天天&幸坂嘅全員
虹花應該會比人叫佢去check下 無事先比佢上

唔會全員 太夜天天同幸坂上唔到

石森msg話佢體調不良

做唔到ms

無得睇天叫人收聲嗰段添
好型

啱啱CDTV 櫸共2019 拎咗本週DVD/BR榜No.1

誰鐘真係巧巧天
希望轉咗名都keep住高汁

阻住人地討論

邊有討論 淨係見到哭喪

半日無上黎就見到新po嚇親 以為發生咩事......

新人lm

睇con握手呢啲咁基本嘅嘢 估唔到一年後變得咁令人懷念

平b痴心情長劍留名

めいめいお誕生日おめでとう

睇完新嗰集ひなちょい
即刻想整返枝なっちょ棒傍身

乃Po早晨！有好花嘅Morning一定係Good Morning

P.S. 扑入面佢真係分柝哂首新歌每一段有咩特點出嚟

佢0.25倍咁睇
點跟

乃po

自食3粒先

正野

混血狗

禾不嬲都認博愛架

【8/28発売 #NumeroTOKYO 10月号】つながりを映し出すプライベートポートレイト。安藤政信が撮る平手友梨奈 #安藤政信 #平手友梨奈

講到好似好勁咁
利申：唔識日文

Google translate 完都睇到1999

當年今野宣佈改名 就係寫落張ペラッペラ紙到 從此欅坂誕生

我真係覺得可能改返鳥居板

英譯
不過講到個doc真係平手記錄片咁

叫地獄坂啦 夠哂爆

日本立教大學法學部教授倉田徹: 周庭對日本人來說 是十分罕見的鄰家女孩

#60 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實櫸坂有唔少歌都唔係反抗同反和諧㗎喎

幸阪嗰個勁似小學生嗰D簽名

啱啱都睇緊

係 只不過紅個d大部份都係呢類型

係最出名個幾隻姐
啲unit歌9成9都唔係呢個style

尤其是unit歌嘅Style，根本同乃團仲有晌啲歌完全差唔多

neru同yui chan個啲

「私たちは平手のバックダンサーでもいいと思う」

「我地做平仔既back dancer都無問題」。。
想知有邊幾個member咁諗定成團都係咁諗

睇咪知

求神拜佛佢會出碟

好能正

咁同時主打歌同乃 日向唔同所以先殺出左條新路

我驚snf見日向而家紅
會自己斬咗呢條路

呢個係最驚，始終snf咩都做得出

我覺得SnF會咁樣做，如果唔係欅都唔使改名再出發

我希望佢最多剩係改咗唔用僕做主人翁就算

睇今集先知原來小坂得17歲

富田 鈴花（日向坂46） 現正廣播中！！

提提大家，陣間七點半有鈴花SR

seventeen model ma

(我知係爛gag)

ごめん 一人だけ

我都係而家先知KAWADA 19歲
佢成日同Hiyotan玩
仲以為佢都差唔多

我覺得有成員咁樣諗唔出奇 幾有把握冬優花會咁諗

心智差唔多

miho好勇
同隻公仔自拍嗰陣仲叫佢笑下

有一兩個人咁諗或者都可以，但如果好多人咁諗就好大穫，變相承認平手坂，會唔會因為咁所以平手好大壓力 一期有上進心d得唔得

唔係咁寫點引人去睇

又唔可以完全話無上進心，大部分成員企喺後排都跳得落力。咁講其實大家都好有壓力， 成員知道好難做到平手級數， 同時好欣賞平手，亦好愛欅坂，就算唔甘心都想企喺後排傳遞好首歌嘅感覺。

篇嘢都將個問題講得好中

見到好多電影人評論依套係音樂電影，帶耳機已經唔充夠，要去有高階音效設備嘅戲院睇。導演個Twitter有讚過係音效師

越講越想睇

其實rockin on會唔會太鍾意平仔
佢脫團之後除左跳左隻舞，都無野關音樂事
仲繼續保佢上音樂雜誌

好正咁呀好想睇

個總編好似年年都讚佢

整得幾正

見到馬馬食嘢就諗起佢同茜寶嘅食repo差距 仲有佢食馬肉個樣

篇野既部份翻譯

係，好鍾意佢，之前睇過下有觀察日記咁濟

但岩岩睇左篇野個個重點翻譯
又推平仔同一期上風口浪尖

個個都只係一個人睇完段片ge感覺姐

可能飯睇完感覺會唔同呢

好鬼頂癮

炭燒肉有炭燒味

但係茜茜反而無上食評節目

套電影都預重點講平手 反而想睇多啲其他成員依幾年點努力捱過 佢哋嘅汗水 而唔單單係佢哋口中嘅平手

我估都係講平手點樣由小妹妹變成Ace的心路歷程
其他人 who care?

鍾意成個欅坂 +1

咁一定唔止啦，國祚得個5年
第2年紅白就已經出現過呼吸三人，平手從此冧檔，一定會講其他人點做同點過渡個情況

我反而好奇平仔係握手會俾人擲會唔會落doc, 定主力講成個團同作品呀，咩呈現世界觀個堆藝術野

準備睇大女姐vs會長

睇電腦tv

咩人黎?

乃同欅中間個個幾分鐘番組
其實都幾好睇

都係idol gp嚟

扮個班好笑啲

會長真係唔笑

好似都係秋元康嘅人

武元

玩班低下基層

松田已經癲咗

松田

睇佢地表現

銀行妹巧Kai

貴様

土生係咪扮牛郎

上網啲自制cm好過睇呢個 隊長好慘

前幾秒仲開開心心
一播CM就想喊

仲係咁起哄

用呢個出cm好殘忍吓

又ぴえん

泥膠廢到

我都唔知4c係咩

問哂啲高級嘢

有麵包先會贏

已經係二期睇落最冇力嗰個

死人snf ，連cm都要拉友香果喊樣出黎宣傳，好似求人買歌咁

武元用禁語

武元想俾人斬

ぽんぽん

武元小林

係咁ponponpon

失禮死滋賀同琦玉

明挑釁小林

反而覺得又唔出mv又出柒商品係唔想人買咁

日向啲cm真係好有希望感

櫸同日向個廣告 直頭係一個就嚟死一個充滿生機

欅個cm剪到好亂咁

cm似解散多過改名

井上：🙏🏻🙏🏻

而家個個都以為係解散

守屋真係博到盡

兩個都好勝

るんるん好qq

光仔腳短咁多都差唔多同時

起步快

高少少贏硬

各位記實啦

到時就有個傢私王國

好耐冇見呢個盆

會長笑到傻左

feel到好痛

又派膠

仆街嘞! 呢鋪電視台實俾關家告到破產

笑死

秒殺

下集

下星期 2期生專場正wo

唔止關家告了

小林呢個ver cm 好幾多

睇番相撲對決真係笑死

慘勝

次回は【2期生が運動能力チェックやってきました！！前半】
まだきちんと行っていなかった2期生の運動能力チェックをついに実施！！
15人の中で一番足が速いメンバーは…！？
そして4年前の1期生の記録とも比較！！
尾関スタイルに次ぐ逸材は現れるのか！？
#欅って書けない

終於租個運動場黎玩 之前係廠做運動測驗感覺好寒酸

今集好正喎，笑足全場

係欅d cm同日向太大對比，一個賣慘情，一個賣元氣

中間睇廣告來回地獄又折返人間

悪さかな

->->

用冰插

罐頭都唔識開

你估香港人後生好好咩

唔洗幫手做野真係會唔識

Hinano好得意

一黎就齋啡

我屋企啲罐頭全部都有易拉環
連開罐頭具都唔需要

小林：更衣室見

好霸氣

個個都墜機

得潮都算係飛到

下期や

好正

另一粒埼玉起爆剤

下期第二次ぶりっ子選手権
Memi

有惡犬特效聲

日向->不遇アピ
欅->解散アピ
Shit and flower 技窮

可愛いすぎ

Shit and flower

軍曹威力 飛咗半個身

Hono

比d掙扎

呢幕勁得意

終於開左隻欅共2019黎睇
估唔到第三屆欅共就係最後一屆欅共
見到d畢咗業既member有少少感慨
個人幾鍾意 避雷針〉am127〉I’m out 咁連住落

我都終於開左隻碟睇，個畫面清d 先發覺平仔腰都好似彎唔到咁

我好鍾意i'm out ,估唔到完整版就得19呢次

綜藝之神

每日一屌snf

僕たちの嘘と真実 DOCUMENTARY of 欅坂46公開記念！
前夜祭イベント中継付き上映会決定！
9月3日（木）に『僕たちの嘘と真実DOCUMENTARY of 欅坂46』公開記念！前夜祭イベント中継付き上映会』の開催が決定致しました。公開日の前日に、いち早く本作を鑑賞できるだけでなく、欅坂46メンバー、そして高橋栄樹監督によるイベント登壇の模様を全国上映劇場（一部を除く）で生中継いたします。

実施日：９月３日（木）18：30の回（上映前中継⇒本編上映予定）
登壇者：欅坂46メンバー（登壇メンバーは後日発表）・高橋栄樹監督

個樣好嫌棄

好可愛...

做前屈

個website仲係coming soon

唔好諗咁多，可能就係解改名coming soon

聽晚7點hinano

⚫️🔻⚫️正

呢排終於有多啲日向睇

好滾動

屌佢shit flower 幾時補返好花個SR

又要宣傳紀錄片又要宣傳一專
應該又會有節目上

下星期專輯歌曲解禁

然後欅錄起個啲又唔出

諗唔明點解營運寧願出得一首歌
都唔出隻last album包埋十月泳池同砂塵掠埋最後一筆

仲有neru last solo 都冇出

為左藝術

櫸坂既野俾你估到就唔係櫸坂

就算改名重組我地都要繼續賣神秘

是但啦 都收左皮xdd

睇你既日向坂啦甘多嗲=.=

笑咗 原來係增本

唔睇垃圾坂道

マナモカワイイ

做到野

下期好得意好搞笑咁 so期待

唔明土生講貴樣！點解全場爆笑

呢句係鬧人用仲要係勁冇禮貌嗰隻

一開場攪到好似生平回顧咁

估唔到一開場就係

其實係執定改名

見親啲節目都攪到好似執咁

次次睇都好頭痛 過去幾年經歷過嘅嘢好似發咗場夢咁

如果真係開咪唱都好似未試過

又係播 咁何來live live

手寫歌詞

呢鑊好似影得好過Mステ

Cdtv D閃片多到睇唔到人，仲要係咁低炒，akane 係中心收放果陣應該要高炒囉
雖然係full version ，但好似都好短咁

增本

開頭影到小林好醜樣
愛之救世主又無影森田C

有啲成員踎低 係咪有意思

原來今晚又冇虹花

幸阪都冇

啲碎紙真係敗筆

幸阪同天天都太細唔俾上

石森就上星期ms開始話體調不良

係wo 原來幸阪未夠18

認真地睇多一次之後 我都係收返呢句

但成隊真係愈跳愈齊，係cdtv運鏡唔係太得，ms好d

尤其是新二期，電視live第二次嚟講已經幾好

佢地都唔好彩，原來今日cdtv個主角係 - 後面部弧形大電視，幾乎隊隊都大wide shot成10幾秒，欅咁人多就攪到更少人上到鏡

新二期真係幾好，遠籐守屋大沼大園都好好

後面彈欅logo嗰刻

係新二期冇shot，其他人都有一兩秒

後半都還可以，但前半首真係拍得好差

cdtv重點係小林？
見上面都有巴打講森田企中間都無影到
始終我覺得都係concert嗰日啲感情湧晒出嚟最正
上村同rika都好似有進步

梨加有下推理佐推得好無氣勢

覺得cdtv成日掛住影大頭咁
其實concert嗰日係正但成班喊晒唔想重睇

知道點解影小林了 隊長支咪遮住咗個樣

清啲

最尾呢個Shot, 唔知點解形住個Logo會爆炸/粉碎

係咪都攞個正面大wide Shot, camman 同導演不如去食個飯後甜品先

この後、23:45〜文化放送「レコメン！」レギュラー生放送に菅井友香が出演いたします🏇💨

ぜひお聴きください🌃

#レコメン
#欅坂46
#菅井友香

隊長趕住轉場

隊長真係好忙

手臂有幾粗

小光要gut腳

光莉啲表情好咗

我係度諗，十月最後live 唱誰鐘，我應該會喊死

上村同梨加今日真係唔錯，表情動作在線

呢個真，梨加呢排表演交足戲

以前啲舞跳到慢人一拍，而家甚至有啲快得濟

我比較擔心佢中左武肺

乜撚嘢叫在線

我仲以為CDTV 唔記得呢首歌聲稱係無C 添

其實《失策老師》係咪真係打算請哂所有md上去

你問吓若林

西西巧正

而家差唔多三分一隊都上過

大園玲

小林msg：
琴晚沖完涼出嚟啱啱好聽到「好嘈啊收嗲啦」嗰句
你條友真係好鬼嘈又癲狂 點解你要咁樣呢小林🙃

美玲唔係已經上過咩

下集請乃同前46 都唔請番欅

上個星期上咗啦

幾個新二期都表演得幾好 可惜D鏡頭太少

睇圖都覺得嘈

好似係連出兩集

日向trend

増本個樣做咩

分唔到佢係真膠定假膠

唔洗懷疑 係真膠

開頭影小林個shot又真係幾差下,個度令我諗起食神個幕
"黑哂畫面,一盞spotlight打落黎,打到你條友成隻鬼咁,你都仲嫌唔夠神秘感,依家唔係拍恐怖片呀大佬.."

周庭係日本真係好出名

#62 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個reply其實佢係咪去握手會/睇con/去event咋

個reply 就算係一齊玩識到日本朋友 都唔代表出名啫

個coming soon仲係度

好撚正呀夏鈴

兩個都好正

每次睇見都覺得增本入錯隊

我就係要呢啲.gif

但係佢唔笑又好夾欅

佢係謎之搞笑

佢會大叫你個名

如果平b d頭髮再長d

呢個長度我覺得啱啱好

一出場大家就知準備搞笑

鈴花入鬼屋爆喊好好笑

ひなのなの⚫️🔻⚫️

睇黎會長坐開ana

ok
以後淨係坐ana了

好似睇緊花男個d有錢角色咁

同上次個千字文訪問先隔一年又成本別冊
根本係平仔後援會

shit 要識做啦，只要每年接咁d有關音樂既野，都夠rockin' 有藉口搵平仔做訪

依四個一路踎低劃水一路移位好鬼搞笑

咁樣放大睇又幾好笑陰D陰D咁行

想問大佬們，知唔知B5墊，其實係咪即係滑鼠墊個類？

比人擺張紙喺上面 墊住寫字嗰D板

唔該晒，明白

感覺墊應該會印得靚過file

終於攞到19欅共碟

舊年張poster 都未揾位貼

我買咗但係袋都未開

上年嗰張打開望咗一眼
今年poster postcard 都未開

根據reco

『ひなたざか』923
・アザトカワイイ
・シングルリード曲全部！
・ひらがな時代の楽曲を22人で再録！
→誰跳べNOWAR約束の卵2020！
・どうして雨だと言ったんだろう：加藤京子美玲！
・シースルー：金村小坂！なおみく！
・この夏をジャムにしよう：3期生曲
・My fans／がむしゃらに：全員曲

會長

正撚到

屌你老母支那狗幾撚時滅族
好撚想係ドームfing 巾呀屌你老母支那狗

呢個曲風又幾正wo

但係段bass真係好撚似bad guy

唔似咩？

重新收錄22人ver.

真心似

なおみくCW
約蛋2020

肥秋啲音樂喜好
十年如一既電音

なおみく個unit應該好多人等左好耐

聽落好似nmb

My fans，仲以為係類似約蛋嗰啲曲風 寫比おひさま嘅一首歌 點知
btw聽唔明歌詞 想知有無ching可以講下首歌大概係咩

不過真係同欅幾大對比

畢業咗都照落番名啲歌到又繼續出
又錄番2020ver

欅反而好似少

係咪冇人有solo

見到首日向坂有井口同memi

個feel似之前online live嘅黑狐狸咁
如果live駁住狐狸一定勁正

無新出的solo

首my fans感覺好韓LOL

由頭聽多次

個人感覺如下

隻歌好funky 一聽就想郁
一貫日向啲歌有A+水準

但係好有既視感 同肥秋之前做48系個啲funky歌好類似

仲有後面個段rap同指原p =love 隻cameo好似

日向啲歌有A+😰

咁我一向覺得日向啲歌全部都好入耳

雖然唔會話好似欅某啲歌咁震撼
但係一定唔會難聽

所以我一向都話欅啲歌由D至S級都有
日向就首首都A+

櫸坂46-不協和音（多謝周庭介紹）, 支那一定禁

其實係因為周庭入欅坑慘啲定當年睇完橋本最後一次紅白先落乃坑慘啲

想知欅有邊首係D

neru有份ge solo /unit歌
利申:反 ru

同埋小林/土生個隻

結局 じゃあねしか言えない
少女には戻れない
バスルームトラベル
音楽室に片想い
ごめんね クリスマス
真係好能難聽

聖誕節道歉 F級

我反而覺得

結局 じゃあねしか言えない
少女には戻れない

幾好聽

如果係落乃坑唔係落橋本坑嘅話都唔算慘嘅

打音驚之後中意平仔而做欅狗之後親眼見証平仔走人再搵左第二個心靈支柱點知4月走埋5月話結婚既我慘d

但係你仲有得入fc wo

退埋了
唔係好想哂錢

我反而覺得平手的solo,除左parco之後,都唔好聽

咁佢唱歌又唔算好聽
只可以話啲solo好有佢自己風格

愈數就愈覺得欅啲歌點算多反抗歌呢

ごめんね ごめんね

我好中意自分の棺

傳說中平手自彈自唱係咪呢隻

應該係

結他平b

唔係鋼琴咩

之前又話入返？

鋼琴唔係福岡咩
利申冇睇過

冇啦啦起身quit返

欅坂46、ラストシングルが自身初のデジタルシングル1位 初週DL数は女性グループ今年度最高を記録【オリコンランキング】

首歌只有digital版

neru塊面瘦咗冇咁好睇

真

真包包面世界一

album封面相當唔錯
要全入

小坂好靚

好過之前啲單曲封面

4單的封面真係不了
復古風我唔識欣賞

一單其實影得幾靚
啲色望落幾舒服

我覺得係 1>3>2>>>>>>>4

等睇下個月又訂番

鋼琴應該係2018年巡演
夜明けの孤独

好想睇

你都幾ambivalent

我成日以為得第一次

除左oda, 佢地唱得ok 呀嘛

其實我覺得僕たちの戦争好難聽
首曲其實還好，但好似成堆無音準既人係度唱歌

我自己都覺
不過唔會再訂返了

我反而覺得土生唱得最難聽

欅坂46の初のドキュメンタリー映画「僕たちの嘘と真実 Documentary of 欅坂46」の公開を記念した展示会「『僕たちの嘘と真実 Documentary of 欅坂46』公開記念！Gallery of 欅坂46 @SHIBUYA PARCO ROOFTOP PARK」が、9月2日から19日まで東京・渋谷パルコ10FのROOFTOP PARK.にて行われる

日向staff呢啲先叫係做野一次過更blog

佢把聲本身都一般

兩首都有佢份唔洗爭
土生真係乜鬼unit都有佢份

不過欅共唱依首歌又睇得幾開心

呢隻係for睇姐

如果有次con跳晒呢堆unit歌會唔會俾人叫回水

土生本身雞仔聲....

土生把雞仔聲好易認
好似d男仔未轉聲咁

會
分兩日就ok

unit歌伏居多
真心無邊幾首好聽

am1:27

咪係仲要有幾個都唱得兩嘴

渋谷川其實唔差

說到夏天 便想到欅共
說到欅共 便想到AM1:27

yui chans 啲歌真係全部高汁

雙隊長同久帆首歌其實有冇唱過live

今泉都有
用返渉谷Parco真係好正 可惜平手已經

可能改名之後轉晒unit個隻曲風都唔吹唔脹

栗子係咪得呢首unit?

呢件制服似係2單的時候

依個唔係unit嚟 無小組名的
佢都有參與長濱嗰首miss左班巴士

AM1:27 清泉
雙隊長合唱個首都ok

BTW 今泉solo的幾首都好高質

我個陣仲奢望parco裝修完會搵平手做揭幕

其實我一向覺得所謂unit專登俾個個名好on9

有呀 unis on air咪有live片

貓的名字?
uniair都唔係原唱

ヒールの高さ正

keep住有歌都算
土生兩個unit都得一首

係喎咁就唔知啦

我好中意青空が違う

夏の花は向日葵だけじゃない

五人囃子咪有兩首

Marry算唔算最多歌

原唱的話應該無?
以前漢字同平假唔係一齊巡迴live
會一齊搞的周年同欅共又唔會唱呢首

想加埋保乃落去
齊返五條友同埋應該會好撚正

咁會變Harry

割れたスマホ

再生する細胞同日が昇るまで
首首都正

聽完今泉返去聽neru

梳,完全無印象土生都係呢個unit

係哈利啊

有唱過，一專夏巡個時
咁岩睇欅寫一周年repo 見到

咁咪幾好又有搞頭

係啊
仲以為佢地unit 一定要改名添

定佢地自己mb 一時興起改架

am127起碼有兩個人唔似鍾意做改名野

但係我好中意山手線
昭和風

應該3個都不了

依家滅團都應該係想佢地長遠唔洗再唱舊unit
反正得返一首齊人

第1

得返幾首係齊人

剩係得302係齊人？
小林同土生

勁過BTS

shit 一定覺得自己滅團好明智決定

喱首真係好好聽

8單雙隊個首

滅得幾多次

講直希望將來有人可以攞番出嚟唱
好過啲con成日都唱個幾隻歌

辛辛苦苦做個BRAND出黎
咁樣自己收自己檔真係好癲

バレエと少年 真係好難聽

shit and flower嘛
用常理就理解唔到佢地啦

講真我勁低要求 頭先你地講嗰D我都覺得唔難聽
但呢首真係唔得

有775.=難聽代表

嗰幾首可以炒熱氣氛丫嘛㗎仔又中意

天與地之間徘徊

唔係點襯托今泉唱歌好聽

搵松田里奈佢又唱到高音

地獄又折返人間

佢唱歌真係幾好

但走左嘅solo曲應該唔會唱
之前知佢欅共復出我好開心 但DVD又唔收錄埋

講到unit歌

芽実同美玲首三輪車係咪以後都聽唔到

你個問題同我地問yuichan一樣

搵武元頂上，大家都係yui

櫸入面嘅solo我麻麻地 但轉彎我會loop

佢同Neru二人unit嘅話 首歌肯定不得了

有人查到 淨係友香個托盤都成千蚊
好似話細守屋用嗰隻杯都要成6千yen唔通又有お嬢様

邊首無收錄到?

好似得佢同平係無試過有unit?
點解有啲MB有兩個unit 我栗就乜都無
雖然佢唱歌麻麻地 我個人好想AM127有多啲歌show舞

已成過去就唔好諗啦

向日葵

欅本身好似冇乜家底窮

我覺得石森/尾関/平手/小林算窮

會好嘈

小康囉
以前欅寫咪返過宮城既
記得佢屋企好似都叫大大地

又或者係欅都算窮人

天天應該真窮底
早餐食白方包
屋企人忙到無夢想既返工狗

首My Fans正撚到

夜明的孤獨都好聽！

小林好慘

係啵，雙隊有無改unit 名？

印象中就無

覺得ひなたざが個setlist反而好得意
唔似姐姐團咁前面成堆舊歌後面新歌
係新舊交雜嘅感覺

可以玩逆向商法架，之後新團搞喊掂，又宣布改名變返做欅

話當年改名係想俾一眾mb以自身力量過渡依家想正名返做欅

今泉有上過欅共架？

唔知點解
我覺得新個名可能就係けやき坂

唔係有名真係差啲認唔倒

突然間覺得好似王菲

睇完live online 欅共19 同嗰幾篇長blog 想支持佢了

改返做鳥居坂

應該係呢段

呢個唔係arena tour咩

咁Sorry我記錯了

啲arena tour 都想佢出

呢首歌真係好好喊
本身對今泉冇乜感覺, 但係聽曬佢啲solo之後就好鍾意聽佢唱歌

3年arena同周年live 我全都想要

Go To Heaven!

平假最後嗰三首冇包埋真係美中不足

唔知點解佢唔收
覺得好似爭少少咁

最後3首都係神曲

有井口同めみ

係咪fns就做平手

type A封面好正

我想睇冇平b既tour
又想睇有平b既tour

可以出錢比我課金未

戴住口罩跳？

出場了

禾平

平仔真係cls

要買了

睇完平手表演，我突然諗起一句

凡人要點做先贏得到天才？

或者偶像既佢唔係滿分
但藝術家既佢一定滿分

隻舞係咪講兄妹 完全聽唔明

偶像我覺得直頭失格
自己藝術都算
要成team想做idol既部佢做藝術
自己成左名拍拍囉柚就走

但會掛住未覺醒前可愛嘅佢

平仔世界第一

台下嘅佢應該都仲係小妹妹黎嘅

表達憂傷簡直係強項

個個拍戲同佢合作完都讚佢成日笑

同場嘅妹妹都跳得好好

好似係攞獎個啲人嚟

睇完個表演我係諗起doc trailer 寫個句 絕對才能

頭幾眼好似以前細細個既蘆田愛菜

平仔對腳仲幼過妹妹對腳食多D啦

連包包面都冇埋

編舞係乃influencer嗰個老師

我一開始都覺
第二眼都係愛菜可愛啲
不過都幾似

又可以睇到平b跳舞

決定第時生女希望佢中意跳舞
到時一定送佢去日本了

平仔係欅走左之後好似越黎越瘦

一定要跳現代舞（誤

要學左芭蕾舞先

梗係啦 Sony咁好伙食

唔係講笑 如果本身唔知佢係idol真係會覺得係由細個就開始做職業舞者....

呢場好普通炸喎

唔好搞咁多啦

唔怪之得 依個老師啲編舞特別多時快時慢

想問下呢到啲青係咪去過哂現場睇

幹細胞導入係咪啫係打botox

唔識欣賞

我真係識人啱啱講話
同人講佢係藝術專科畢業都有人信

都唔知係咪之前俾人話包臉走去減
平仔話佢會上網睇人寫咩

頭蓋骨矯正

日本好似好興
屎煩以前都比佢老母叫佢去做小顏矯正

做咩隻手又有損

好似毒瘡

拍戲整親?

感覺冇上次平井堅咁驚豔

反而估唔到小妹妹會做到啲咁痛苦既表情

好大塊疤之前包咁耐係做手術黎？

平井堅果場係驚艷，今日依場係感動

其實覺得佢搞唔搞都係咁
日本好興ed
但整完個刻覺面細左過一排咪又係咁
又唔係削骨還父

手背個個似針窿插得衰所以瘀左既款
手肘個個就⋯⋯⋯⋯

如果Sia搵平手合作拍MV就正

岩岩先開始追欅

睇返以前d綜藝平手好活潑開朗 但近呢一兩年冇笑過咁

除左病之外有冇人可以講下點解

俾人係生日個期握手會指名擲野

上次搵土屋，應該再搵都係佢啦

重申佢係開show冇笑姐
你見佢做school of lock 成鬼日笑
真係似番個學生妹

禾栗啲韓風愈睇愈唔順眼

同哂三坂編舞老師合作

2020.08.27 PM3:00

唔通終於有野睇
ps
係咪倒數緊同12/10爭46日

宣佈撤回未

-_-
成日半啖砂糖兩啖屎

同埋有冇人覺得嚟緊會係用白色做主色

非洲每60秒就有一分鐘過去

白坂

咪亂黎呀⋯⋯
但仲有咩驚嚇得過改名重組

有無人發覺個跑道無咗5號線

撤回

會唔會單純有4&6咋？

啲圖有秋冬 唔通係十月池？

係喎 蠢咗

全部46都係路牌同跑道
cover route 246

唔會掛 會唔會只係借二人季節歌詞暗示在秋冬時離去

有無人數下係咪p咗46棵樹

個gif係公佈出sm個陣個個
不過而家倒帶咁播

diuuu 喊咗
pk shit&flower 灑鹽

Snf 真係好鐘意吊人癮

好不安

sm係咩

mv???

又嚟？用過一次

森田個訪問
二期真心fans

Twitter

予想

欅坂46としてラストアルバムの発表

新グループ名の発表

新グループとしての1stシングルの発表

我覺得係出二專

或者snf純粹玩9我哋

執笠出二專？
好惡劣

二期真係鐘意欅先入
Twitter 上好多fans其實仲未接受到改名依件事

一單

Snf有咩做唔出

種子花仲會幫keyaki整Album？
我都唔係好信
我反而覺得佢地根本就唔會出任何CD

可能又係紀錄片宣傳

可能會再講多少少關於last live嘅details
當然如果可以講埋新嘅團名就仲好

營運唔好令我失望

有detail都已經要還神
新團名可能last live個日都未公佈

出年2021先可以話比你聽
跟著先有新歌

last live講咗九月初講
應該唔會講呢啲

反而二專有可能 不過點解九單要digital
而二專可以出碟？ 真係唔太明個原來大

五大訴求 缺一不可

夠時間出2專？
日向9月底出
欅10月底收檔，得返唔係好多時間

檔期應該唔會撞，十月初出囉

反正依家無得握手 出單曲意義唔大
同埋就黎收綠團皮 出album比較有一種儀式感
但係我都唔係好信會出囉其實

都係唔好咁期待，當住係喪鐘mv先

d 人計左聽日倒數去執笠日岩岩46日

會唔會剩係live 既詳情咋？

如果係咁，真係執左佢算啦

點撤馬隊可以拎黎做梗問主持改咩名

一單開始
二專完結

舉班成員真係廢 日日係到賣慘唔知搏咩
16-17年瘋狂餵資源起飛 18年開始比假名爬頭
20年平手走左先知道要努力
欅呢5年唯一可以拎出嚟講嘅就只有平手了
ねる當年走錯左一步就係過左漢字 如果繼續留係假名而家就唔會畢業仲做埋假名一姐

係咪純粹last live啲promotion咋？

平手=日向坂之父
neru=日向坂之母

大口lm

要靠做假膠黎拎存在感真係好撚肉酸

唔好咁話人啦 人地都就來用緊半單機連登

平b笑真係好得意

提提大家今日4點河田有sr

啲內容loop完又loop 有講時睇頭一句都知佢想講咩

唔估啦 次次都咗估唔到snf諗咩
搞完一大輪野最後係咩都冇

snf：擺下gif咋傻仔

上次播完片懶有希望咁以為宣布9單
點知冇+冇幾耐就宣布收皮

所以佢真係淨係擺吓gif反而仲安心

Coming soon

my fans真係神奇地好好loop

平手個crossover真係痴能線
第二日都仲講緊

★欅坂46からは2期生の関有美子がボム初登場! 『欅って、書けない』(?テレビ東京)での“有美子会長"としても話題の彼女。
美しい彼女にぴったりの、夏らしい白いキャミワンピ。そして、大人っぽいしっとりとした世界観を魅せるブルーのタンクトップと黒のハーフパンツ。
気品あふれる美麗グラビアを体感してください!

BOMB!(ボム!) 2020年 10 月号 [雑誌] | |本 | 通販 | Amazon

10月係miku封面

其實我一向對呢啲鵝蛋形面容冇咩好感

各有各的愛好
利申 箱推

二期都是好孩子 必須支持

最好笑係一路屌一路抽飛睇live
一句起兩句止都話當講笑自嘲下
次次都係講呢啲就做多咗喇

就到兩點了

準備睇下又駛唔駛屌柒snf

但佢又抽到靚位喎

1.新名-櫻坂46
2.新名-其他坂
3.平假名日向坂46
4.2nd album
5.撤回改名
6.脫離46系 自由發展
7.牙Ru回歸救世

4

改名應該 做完last live先講掛

6. 新名 欅坂45
無咗一個平手都咁勁

不過睇個勢似二專多架啦

純粹宣布last live 轉online 完

咁樣真係終極摟屌

有人話可能改名「桂坂46」

呢個係ms個晚塔摩利講姐

禾ben

出專

欅坂46が、10月7日（水）にベストアルバムをリリースすることが発表された。
結成から5年間の集大成となる本作。

タイトルや収録内容などの詳細は後日発表となるが、全タイプで合計44曲、未公開の貴重なライブ映像をまとめた超豪華特典映像も収録されることが決定。

まさに欅坂46の5年の歴史を音と映像で楽しめるファン必携の内容となる。

真係出best album

依家官網lag左

估中左

best album可能全部都係1-8單歌
未必有新歌

Lag哂機

特典有未公開嘅live

504 Gateway Time-out

個個都塞爆個官網

欅坂46、5年間集大成ベスト10・7発売 未公開のライブ映像集入り

+1

已經好期待

買

アイドルグループ・欅坂46が、5年間の活動の集大成となる最初で最後のベストアルバム（タイトル未定）を10月7日に発売することが決定した。

タイトルや収録曲など詳細は後日発表。初回仕様限定盤（豪華版）TYPE-A（2CD 30曲＋1Blu-ray 119分＋フォトブック48P）、初回仕様限定盤TYPE-B（2CD 31曲＋1Blu-ray 74分＋フォトブック40P）、通常盤（CD 17曲）の3形態。

初回仕様限定盤の付属Blu-rayには、これまで未公開の貴重なライブ映像をまとめた超豪華特典映像を収録。欅坂46の5年間の歴史を音と映像で楽しめるベストアルバムとなる。

欅坂46は2015年8月21日に結成され、16年4月6日に1stシングル「サイレントマジョリティー」で鮮烈なデビューを飾った。これまでにシングル8枚、配信限定シングル2枚、アルバム1枚をリリースしてきた。10月12・13日に東京・国立代々木競技場第一体育館で行われるラストライブをもって欅坂46としての5年間の活動に幕を下ろし、改名して再出発することを発表している。

結成5周年記念日の今月21日にリリースされた配信限定のラストシングル「誰がその鐘を鳴らすのか？」が、オリコン週間デジタル（単曲）ランキング」で初登場1位を獲得したばかり。初週のダウンロード数は、女性グループの今年度最高を記録した。

發現仲有個…

502 Bad Gateway

我覺得誰鐘 仲有未出過嘅幾首都有

出album最大意義係可以買返hires

我覺得冇誰鐘
有咁即係呃人dl姐

呃你唔起咩

要搭個未公開のライブ映像が特典吸引人黎買,
應該都係

我淨係想知佢會唔會擺埋砂塵同十月泳池

如果真係有新歌就睇成員邊隻係原9單lor

無人想要舊歌 只想睇live映像

不過可能有neru隻last solo

我估有
武肺加趕執笠所以誰鐘先唔出碟同album爭銷量啫（估）

尋日講完今日就真係出隻last album賺埋最後一水

誰鐘寫明digital only ge

仲有個coming soon仲繼續係到

出single要搞握手會
出album可以唔搞
所以要keep住賺錢同人氣 只能夠出album 你見晌都出就知

今日唔屌snf了

多謝今野爸爸

全部版本一共44首
三個版本加埋一共78個tracks
即係有34個tracks係重覆

現在の未公開ライブ映像

・1stアニラ
・真っ白全ツ
・2ndアニラ
・全ツ18
・大阪アニラ
・武道館
・フェス各種

比大家睇下2週年香b領軍嘅不協和音吧 回憶滿滿

我要求唔多
有2018ツアー已經滿足

ベストアルバム

上咗twitter trend

snf係唔可以乖乖地出隻碟既

有誰鐘啦～左下角

問題係砂塵同十月池都見左光，應該要放埋入去，其他未見過d 歌就話可以借d意放新團者

下次再拎嚟救命

其實今次出best 真係唔出好過出
我原本以為S&F乜撚都唔會幫佢哋出
當然都係希望未曝光嘅作品可以登場

album睇死佢無新歌

日本的流行趨勢
1
·
流行趨勢
ベストアルバム
1.24萬 推文

如果出晒全部盒碟會有幾厚

得119分同74分

都唔會有幾多場演唱會

應該好似marvel infinity saga box set 咁多

2020年10月7日(水)発売

■初回仕様限定盤TYPE-A： 2CD(30曲)＋Blu-ray(119分)
価格(税込) : ￥9,100
■初回仕様限定盤TYPE-B： 2CD(31曲)＋Blu-ray(74分)
価格(税込) : ￥6,400
■通常盤： CDのみ(17曲)
価格(税込) : ￥3,400

荷包君

2期會唔會有新歌呢

有都留新團啦

呢隻碟係用黎燒埋fans

一定

話明best album
即係翻炒

我估得neru個隻

出曬所有倉底貨已經謝天謝地

當係最後總結咁
想問DVD內容係咩？MV？

好似係live

唔好講笑，我信佢會塞MV落去玩9人

傳說中不協和音台灣mv

MV塞足百幾分鐘，唔會掛

MV，長版有埋Making of？

一專個陣的特典係咩？

驚了

就算出新歌，咪又係得《誰鐘》一隻咁多

如果係要塞曬所有mv落去，倒不如效法乃團咁樣，出多隻All MV Collection呃錢咪仲好

Snf： OK 下一步就咁出賺盡你

聽聞你不在都拍過mv 但無人見過
如果用mv頂會唔會塞埋落去

全タイプで計44曲、映像でこれまで未公開の貴重なライブ映像をまとめた超豪華特典映像も収録されます。

佢話係live

屌 收埋啲片咁出都唔直接出隻live

希望有10月泳池首歌幾好聽

10月出碟 就係唔出首10月

大阪アニラ
會唔會有機會收錄synchronicity
上次睇佢哋跳坂道AKB首誰のことを一番愛してる？都好正

之後好似route 246咁誰鐘就算有mv都唔up上yt

訂初回x2算了

欅狗係咪M底 出album呢啲嘢唔係理所當然咩 tweeter啲架仔又多謝又盛 呢間公司明明做咁多閪嘢

欅狗餓左兩年，依家有咩都照食，除咗改名之外

我都話做欅狗同做香港人一撚樣

你指乃果首sync?原來佢哋有唱過咩？

所以有傳平手話好鐘意但係俾其他團唱咗個隻就係呢隻

有
直頭偷拍版你依家youtube都會搵倒
唔明點解仲未俾人ban

係
除咗紅白

你上youtube search シンクロニシティ 欅坂

唔係話個條友俾人拉咗咩

唔係STU隻暗闇咩

都係傳 lor
雖然我覺得暗闇幾好聽得嚟又㚒欅

我都覺得有陣欅味，所以覺得係暗闇嘅機會大D

3周年個アニラ真係好撚神

2700定武道館？

我見之前有人差唔多舉證，基本上係乃個首

平仔應該唔係真係咁好黑暗系架

兩個都有睇 我覺得2700 >>> 武道館
2700係neru發表卒業後+二期第一個con
想表達嘅嘢多好多
同埋個セトリ啲歌真係好少唱/第一次唱
老老實實武道館我除咗黒い羊之外有咩歌都唔記得

芭蕾乜乜乜有無

唔係定番黎咩？

無啦上年牛屎欅共出返黎先有
同埋東強

揾到喇，第一次睇欅坂version，成枝舞都唔同乃木坂，但都好正，眼濕濕，希望佢擺入album

呢個咩嚟？

音番 之前久美上去包餃子嗰個

呢個節目好睇

有柚子胡椒嘅嘢食都係好食

係咪欅第一次上縣民show

Btw d炸雞

停電

好似同土生個個有關

好似係同土生喺mbs嘅電台節目有啲嘢撞咗，要停電處理

想問下隔離坂嘅野
有冇人知點解route246好似得生田繪梨花套衫唔洗露肚

點解唔過隔離問

撞左d咩？

同團唔比同時段係2個台出現個d咁既野掛

唔使停電嘅

電台唔洗出樣熄燈係有咩用其實

見qa話可以討論其他團
自己又唔熟乃，廢事過到去問左先發現原來唔問得
又諗住都係坂道咪係到問
點知原來大家都唔鍾意，當我冇講過，sor

隔離嘅手腳都非常友善

可能係信號電波嗰啲撞咗要重開大掣

如果有po 最好去返個邊問
有d手足好敏感的
不過我諗咁啱架咋

我諗樓上都係問下點解係度問 冇惡意嘅

所以d標題先話係異常既反應

唔係啦 呢到d大佬好惡架 小妹新飯都唔敢出咁多聲

對住你咁緊係啦

幾正

有平手個本 rockinjapan 好似賣晒

我覺得太瘦

關於紀錄片
平手「單刀直入的說，在這部作品裡面，我沒有說一句話。我曾經是欅坂的一員，自己唱歌表演的姿態、自己的言行舉止都會被播放出來，我想關於這些會有各種各樣的意見。儘管如此，還是來支持著這樣的我的、經紀人、秋元桑、化妝師、還有我信賴的士大夫們，我希望不要有人去攻擊他們。那是最讓我覺得難受的。
嗯，所以，在本篇裡面描繪的事物、說的話不一定全是真實的。當然，我想要把這個5年間的故事全部傳達出來是很困難的，那並不是全部。
最近，和經紀人聊天的時候說過『希望會有能把所有的事情都講出來的那一天』」

from ROCKIN'ON JAPAN 10月號

咁我估得現役mb係doc有訪問

好似果doc會抹黑mb咁

儘管如此，還是來支持著這樣的我的、經紀人、秋元桑、化妝師、還有我信賴的士大夫們，我希望不要有人去攻擊他們。

咁其他member呢

寫到反晒面咁

其實平手同member係唔係已經反左面

其實又唔一定真係同所有member反曬面
但係心結點都已經形成左

同一部份mb有分歧都唔出奇嘅，未至於所有

應該仲有聯絡嘅，睇message有時會有D蛛絲馬跡

其實最想係doc睇邊個天才提出改名

有咩蛛絲馬跡可以睇到

其實會討論到隔離團通常都係啲大嘢先會講下 咩白麻畢業呀個啲
你問到咁specific 呢到其實好多手足想答你都唔識答
唔係個個都睇哂咁多團

想寄刀片

唔係平時的宣傳咩

咪又係今野個班垃圾
mb都係被知會焗住下定決心

講到咁 咁實同member有牙齒印或者有心結。

平手咁講即係預示左套野會將大部分問題入左佢數去修飾團體既問題？

但究竟係點，得佢地先知

只望改名後會更好

Join

邊個既message?

平手訓左係張海報度個套?

係

不過咁講佢連套野都未睇過
咁快就知入面係吹水

仲以為係hono

好似係公司搵咗友香傾先，友香再搵小林 茜傾，之後一期二期新二期咁一班班人傾

未必係逼

二期入面好似同保乃最fd有次仲比電視影到佢地偷偷地拖手

未睇doc 又唔洗咁早預判既
平仔無份錄，應該個doc都睇都未睇過

我估佢都係睇trailer 9估左佢地會煲大咩內容，咁呢d 通常最終都係討伐埋幕後

即係有人會覺得做咩staff 要質問班女仔無平仔唔得，搞喊晒佢地

邊度講?

唔記得

我都係咁睇件事，只係平手佢單方面咁自述

好難唔引人咁諗，可能佢都知大約會講d咩

前提係如果member仲有同佢聯繫或者snf真係有比佢得個知字 呢套野會點去講

所以佢先幫staff戴返個頭盔

又似係make noise
引人去睇

咁老實改名對佢地有一定好處，只係但呢種揀人講先既程序，根本無乜反對空間，除非佢地本身有堆人志意強硬，拉起反對派，要mb2選1，但好明顯佢地成團都無呢d人，同改名意向都傾向一期有說話權

我係二期見一期都無乜人反對，我除左係個台度爆喊都無野好做，逼唔逼睇點睇？

但我純粹覺得一開始建議改名既人對佢地根本無信心唔肯搏，唔想見佢地個銷售紀錄插水咁

完全睇唔起人

平仔有咁高章嗎？我唔信

不過我希望呢套野大體上唔會假得去邊

最多只係表達上包裝上同心底既心聲有少少出入or美化

畢竟呢d都係實寫形式跟拍，

唔出得街既要刪減

甚至大幅度刪減會好難交代清楚

所有野係點積埋積埋咁爆or發生

佢應該係包定底先啫 佢冇接受訪問 咁又的確真係唔會係事情全部

又咁講 紀錄片好多時都係睇導演想表達D咩出黎而剪唔同料入去
如果要接去改名重新出法，預期都係講到好多問題解決唔到

重點係,咩問題解決唔到
NGT都可以重新出發

200721 けやみみ有講我記得
知道可能改名後,一開始友香同牙茜傾,跟住友香同牙茜逐個逐個打電話比全員成員問意見同心入面點諗

村姑小林

我愛你

咁快好返

It just a flu

後生好多過中完過1/2星期就話好返

後生多數好快冇事 不過唔知有冇後遺症啫

最緊要人冇事

都死都攬9住種子花有乜為呢

好花30號6點半

だーこの
美玖呢

美玖msg話又想早啲開但係又想生日先開

香港時間Showroom
宮田愛萌 8/29[土] 18:30
松田好花 8/30[日] 18:30
加藤史帆 8/30[日] 20:00

如果生日先開可唔可以同nao一齊開

聽日有愛萌

老撚都要睇

一定會睇

好想快啲睇

又要睇

新衫幾好睇

好有校服feel

zip有人中招

日向呢排係成日要上

今泉已經康復

禾花

久美已經有兩次同中招嘅人上同一個節目

星期日啲攪事份子出哂嚟

久美美0最高危

雞雞重大發表

係咪結婚

幾時先有欅嘅showroom

有無翻譯

係咪出化妝品

其實以平手依家solo既人氣
無論doc點講，應該都唔會有咩太大影響
反而索性將隻鑊扔畀佢，等大家覺得改名係好事
一家便宜兩家著，snf又贏

係好似nmb吉田搞嗰D咁

吉田做左youtuber咁耐，又教/講勁多化妝野
係化妝youtube界出晒名先出化妝品
但志田

吉田個brand一出新嘢就賣撚晒
唔知邊個咁身痕打本比志田出product

欅真係唔知點解死都唔做sr

我正想問佢美妝界好出名咩
佢個youtube 好雜啊，之前又食下野，又買下衫個d

佢炎上界出名啲

見到日向咁開心開sr
真係無對比無傷害

最慘其實佢地做過啲sr都算好睇

推住少少先 大家陣間再傾過

好似有一次炎上

Fans但都覺得佢美容/化妝麻麻
依條片已經塊面白到仆街同身唔同色
唔明有人跟都成日搞到咁柒

neru同隊長個次

ok大家繼續

過多陣出best album 說開架喇

發生咩事？

有幾個位友香講嘢,佢地掛住自己玩冇應佢

咁都有得炎上